［慎入］某一刻，我們是需要大台的⋯⋯

容許我又做下冷氣軍師，令大家更好地諗下點打陣地戰
今日六區開花，而且全部都係不獲不反對通知書，變相好多和理非都會驚左
所以基本上今日同929一樣，都應該係勇武主場，和理非係後面做勢。
但今日同929唔同嘅係六區開花，勇武和理非同樣會被分散，而和理非願意出席已經係勇氣嘅一大表現，好似929咁會築成人鏈係一個好好嘅示範，表示和理非都有勇氣同勇武一齊留低！係唔係！？

而絕非需要偽勇武上場，當你戴上gear嘅時候就唔應該同平時無戴時一樣，走得咁快！！而最重要一點係，唔好扮前線，一見到有十幾粒彈飛埋黎就走到無雷公咁遠！咁係會令真勇武，係前線時有種被遺棄嘅感覺！

勇武三個月一個個被捉，越黎越少，有覺悟要落場抗爭就要調整心態，由一見到狗就跑，到見到狗都會留低，係一個進步；由見到黑旗橙旗就驚，到見到聽到槍聲先驚，亦係一大進步；由唔敢拎起舊磚，到依家願意拎起黎旁身，都係一大進步！你知唔知道自己已經好叻，但大家可以克服更多嘅恐懼架！當中學生連真槍都唔驚！你仲驚咩？

另外，有關陣地戰，

第一
好似港島路面寬闊嘅，而且由於號召於一個地點！前線同後排多人只要慢慢推進，做好滅煙角色，狗隻即使無落單，好多時都會被迫上豬籠，呢個時候就可以乘勝追擊！

第二
好似今日咁六區，人雖少，但以荃灣區為例，路面狹窄，而且多橫街小巷，轉灣位亦多！應好好例用！雖然呢個運動無大台！但係咪代表連陣地戰都唔可以有一個領袖呢？當人相對比上面個例字少嘅時候，會唔會或者有一把聲音，團結大家士氣會比較好呢？或者甚至可以提供一d戰略部署？例如隱藏於大廈轉灣位置，造成兩方側翼皆是投磚手，令狗方不得不走到轉灣位置時視察而作出攻勢呢？子彈係唔識轉彎嘅，如果有面罩豬咀就更加唔洗驚食煙，首先大家要調整落場心態，不要走得太快！

一齊討論下

推

我提議包抄 包抄先可以令對方分散槍頭 同時對方亦需要重新部署

如果有投石器就好

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

你係咪想講要有一個指揮官

要現場信任比指揮果個先得
因為你交條命比佢無分別 但就算幾勇武都無可能夠popo黎 因為我地跟本無當個兵 更唔好講指揮訓練

唔好話指揮
有人比出提議 現場即時決定 唔係壞事 起碼比大家判斷到個提議岩唔岩
唔係人地話退就退 停就停 出到去唔知做咩

同意陣地戰指揮官

大家個刻信唔信 自己判斷好重要
唔係完全夠指揮 佢唔合理當然唔洗理佢

Push

有梗係好
但事實上好難
又要綜合多個情報
又要熟路
仲要未講條指揮官係鬼既可能性

靠

我希望依家多d勇武，就算和理個刻都可以提出策略比大家自己思考
好過出到去企係到咩都唔諗
人叫退就退 走就走

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

見到冷氣軍師四個字=負評，上一頁

有大台一俾人拉就會士氣受到打擊

有都係海外,臨時政府都係海外啦,唔通係習總睡房隔離咩?

Pull
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

留意：外媒開始對街頭抗爭lose interest
抗爭需要轉型及進化，大家諗諗佢
例如：流水式示威，警察舉旗咪去另一個地方示威
香港咁多地方可以去，佢捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！

手足搵命博，文宣都要！唔好令手足失望
向屋企人、識得嘅人、社交平台文宣
feel到愈黎愈多人覺醒，一齊撐落去！
國際戰線Twitter IG FB等等要人

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加

個大台唔係大家想像中要企出黎人人都知佢邊位呀
前線比人拉 唔係一樣受打擊咩大家

開過個標題啦

出面有條on9叫人唔好label偽勇武

推唔郁呀師兄唔好因為標題而有錯誤觀感啦

行街以後留比街坊

由街坊小狗 最多比趕番行人路

轉頭又行街

有勇有謀就你地決定

我地已經血肉相連

雖然我唔認識你地

喺呢 3個月我彷彿已經係一家人

兄弟姊妹小心加油

一世平安

作戰到底

大家對大台呢個字好敏感 我勸你轉轉個字 你重新開過個post啦
我覺得呢家應該要有個將軍/指揮官 而軍令係半強制嘅 即係打/走都係 而佢係應該有兩三個哨長期report 咁就比較實際

素材: 板 + 罐頭
係咪就可以整到輕便版?

咁其實同宜家係無分別
最起碼我每次都係帶頭一齊同大家一齊商量

你開過個我幫你推

唔好再用偽勇武依個稱呼
要叫就叫新勇武

［討論］由929，101，發現陣地戰有兩種！

唔該巴打